- 0.1
    - Se creo interprete de comandos, falta agregar comandos para las validaciones(desde un archivo) y terminarlo
- 0.2
    - Se comenzo a trabajar en el modulo interprete de comandos y conexion con clientes
    
- 1.0
    - Migracion a estructura maven
    
- 1.0.1
    - Se corrige el soporte para opciones con comillas